(內含詳細分析)pokemon偵探已經超越endgame

唔多講廢話，以下point form列出
1. MCU 先得10年鋪排，但pokemon 由小智出純白鎮22年鋪排
2. 論彩蛋，第一幕講卡拉卡拉會戴母親頭骨已經無得輸
3. 論深度，pokemon 講到人與靈魂嘅關係同人類嘅進化，已經超越咗thanos嘅一半論
4. 論感情，親情帶嚟嘅共鳴遠超嗰啲乜英雄

同意
數碼暴龍9

同意

DC>>>>>比卡超/數碼暴龍>>>MCU

DC一句媽化已經屌打成套比卡超 如果呢個世上所以老母既名都係叫媽化 咁世界就會好和平唔會有戰爭 用媽化感動世人 happy martha day

理性討論
請唔好引戰

係既係既 又諾貝爾文學獎又評委係dc9 你最大愛最唔引戰

我係真心
之前未睇pokemon 前諗著marvel 有機會攞獎
依家就有兩套爭

3同4，日本早pokemon幾十年已經有類似作品
廢時顛狗咬人
走先

咁pokemon有廿年鋪排
End game個一半論其實都類似火影忍者個無限月讀
不過火影好過佢，唔洗死人

話咗marvel抄火影架喇

無錯 Detective Conan 世界第一